秘撻富貴台妹！余文樂：我地係朋友

余文樂自從三年前和歌手吳雨霏分手後一直單身，先後跟內地女星周冬雨、DJ阮小儀及模特兒朱韵韵等傳緋聞，怎料昨日突然傳出「皮帶大王」王東生女兒、台灣女星王棠云（Sarah）成為新任「樂嫂」，有指身為富二代的Sarah和余文樂過從甚密，樂仔常到台灣會佳人兼被拍得撐枱腳，又流傳Sarah依傍在樂仔肩膀上的合照，指她早前突然來港為樂仔父親慶祝生日！

巨星啲口味真係

呢個好正wor

八字波水桶腰
但非明星嚟講算幾好

小儀最好
當籃球咁拋住屌

DJ阮小儀

NBA冠軍係零舍識食

佢咁靚仔,絕對襯得起小儀,一D都唔失禮